\input{../../../main}

\begin{document}

\begin{center}
\textsc{ЛФШ 2016. Зачёт. Эксперимент.}
\end{center}
\taskpic[55mm]{Определите значения сопротивлений каждого из резисторов, содержащихся в <<сером>> ящике. Поясните ход ваших измерений, приведите электрические
схемы этих измерений и расчетные формулы. Результаты измерений занесите
в таблицу.\\
Внимание! Вскрывать серые ящики запрещается.\\
\textbf{Оборудование.}
Мультиметр, <<серый>> ящик с электрической цепью из
резисторов, соединённых в многоугольник с шестью углами. От каждого из углов наружу из ящика сделан вывод тонким проводом (выводы пронумерованы).
}{
\includegraphics[width=5cm]{hexagon}
}

\end{document}